兩部laptop點揀好 amd+2060Max-Q/intel i7 9代+1660TI

1.ROG Zephyrus G15
AMD Ryzen 74800HS
16gb ram
GeForce® RTX 2060MQ DDR6 6GB Max-Q

2.ROG Strix G G531GU-AL496T
Intel i7-9750H 2.6Ghz
16GB RAM
Nvidia Geforce GTX1660Ti 6GB

same price?

1.貴1500蚊左右 $12000~
我筆直$13000 所以兩部都OK 主要想睇下大家覺得邊部好D AMD/Intel

價錢可以接受嘅
100%第一部 cpu gpu都贏一截

散熱amd係咪會熱d??

推

仲買9750h就正傻仔
notebook u 要情懷都買10代intel啦 勁咁多

Zephyrs 輕同薄好多

amd

搭單問 g15係咪一定包個袋同滑鼠？

Strix g有新版
你睇下個spec先啦

有呀

唔係

高性能u（H系列果類）10代同9代無分別

10875h 變左8cores喎點會冇分別
今代intel都要盡擠

咁比較一定係amd
你睇埋2020版 strix先

上代H系都有8核 純粹係下放多個skill 根本係同一粒u
佢用10代一樣係有可能用番6核 你L知咩
擠盡左都無分別 同制程同架構同散熱系統同核數 你想佢點有分別

G15 如果144HZ mon 個隻就免啦, 得NTSC 45%.

唔知你另外個部用咩mon.

利申: 考慮左一輪G15, 最後岩岩買左GS66